Hello, feel free to ask me anything on lihkg

How big is your kitchen?